有咩酒推介

我唔係幾識飲酒但又成日想試多啲唔同嘅酒 各位巴絲打有冇啲咩推介？ 市面上直接買到或者要自己溝嘅都okay架 求各位推介下

斷片酒囉

青島

飲過拍埋片添啦

幾錢 望落好貴

麻麻地啤酒

求推介

飲過隻cheap雞passion fruit wine
幾甜有氣 好啱女仔

下次去買先 taste/marketplace個啲有無

五糧液

呢隻我覺得 ok,價錢又唔貴

藍妹

大概幾錢到

就咁飲？定溝其他野？

淨飲加冰或者Gin Tonic 都好

Brown Brothers moscato幾岩女仔飲 甜白酒 酒精度數低 大概108$-148$

平到仆街

機場免稅就 hkd600
出面咩價唔知

冧酒